成日都話大跌就買 咁你今日買唔買？

大特價

錯過得太多
今日揀隻
長揸

哈 問得好
啲人成日話大跌就買
到真係大跌 又話會再有排跌 睇定啲

入左味呀大家

入左ual

入左 7500

加左幾隻倉

不過總數唔多 2皮左右

好勇呀師兄

ba

之前熔幾日就叫大跌啦

咁大膽

大跌睇定d
一升就gap 上
再爆多一星期
追貨， 插無限loop

跌多兩日我買

已入

分段入啦大家
唔好追底
如果唔係 又錯過架啦

amzn買完賣埋

忍下手

大跌就要買啦根本
好快就升返

3690，700，9988仲係好貴喎

3690起碼250蚊，而家好抵

SQQQ

準備咗100000usd 入ba

買左
繼續跌

早就allin，strong hold

唔好咁快升反上去呀

入咗ccl

2016抽居屋都係咁 只要預期低 剛需就消失
不過香港樓市核爆都唔跌

係google 未入，因為google 都係太高

未跌夠

冇人買咁啲成交點嚟？
冇買賣個價點跌

蓮燈話大特價

好準，好多人係度話1點入貨既時候再跌多一倍

分階段入貨

咁都叫大跌

我想買，但啲錢鎖死咗喺京東

一日跌7%唔係大跌

咁乜野先算大跌

牛牛扮訓緊﹐等升市日先走返出黎

最後倒升

買 不過分注入 再跌咪再溝

87股災咁一日跌2x%
連登仔見慣大場面，一日7%?小兒科啦

係既

咁佢地咪去等十年二十年一遇先入貨囉

我都係

呢啲時候長揸

係啊 越跌咪越買

驚你擇死晒

美利堅牛合眾國

真係人如其名